{
  "Reinvent the foundation of your business": "重塑企業商業基礎從 IT 架構開始",
  "Cloud Migration": "雲端搬遷",
  "Reduce the cost and risks associated with__": "透過經認證的流程管理、專業團隊以及搬遷經驗，CloudMile 能降低雲端搬遷成本和風險。利用 Google Cloud，讓您的企業不在雲端運算的時代中脫節。我們可為您提供雲端搬遷類型為：",
  "Virtual Machine (VM) Migration": "VM 搬遷",
  "We use the ‘lift & shift’ strategy to__": "透過使用工作負載平移策略將您的虛擬機器從地端或其他雲端直接搬遷到 Google Compute Engine，向您提供快速、適當且無痛的搬遷服務。",
  "Data Warehouse Migration": "資料倉儲搬遷",
  "We also help you complete a successful__": "提供您完整搬遷流程，從主流的地端資料倉儲，搬遷至更靈活且可擴展的雲端資料倉儲 Google BigQuery。",
  "Why migrate to the cloud?": "為什麼搬遷至雲？",
  "IDC conducted in-depth interviews on__": "IDC 於 2020 年對使用 Google Cloud Platform 提高的效能進行評估。結果顯示，IT 營運效率提高 41％、開發人員生產率提高 19％、IT 基礎架構成本降低 26％。如今，上雲的重要性越來越明顯，企業可透過上雲提高員工生產力與遠距協作，來實踐數位轉型。",
  "Improve Agility": "提升敏捷度",
  "Our cloud experts will help you design__": "CloudMile 雲端架構師將幫助您設計最佳的搬遷策略，確保安全、可重複和可擴展的雲運算藍圖規劃。無縫遷移到雲端後，將可獲得靈活性和可擴展性。",
  "Reduce Costs": "降低資源成本",
  "Identify cost-optimization opportunities using__": "我們使用最適合您組織的搬遷策略，來確定成本優化的機會，例如通過平台功能自動縮放和 Google Kubernetes Engine 等技術。",
  "Maximize Business": "專注於企業目標",
  "Innovate at scale through improved infrastructure__": "使用全面託管的無伺服器解決方案進行大規模創新，使 IT 目標與您的業務保持一致。 IT 團隊將有更多時間專注於開發，來擴大企業收入。",
  "It's time to move forward with CloudMile": "與 CloudMile <br/>一同邁向雲端",
  "Leverage the experience of our professional services__": "豐富的專業服務顧問經驗結合歷經數十個不同產業的實戰經驗，發展出 CloudMile 獨有的方法論。<br/><br/>我們可以協助您確定關鍵的雲端導入目標與步驟，以加快您上雲的旅途。透過「雲端成熟度評估」來了解您組織的雲端接受程度，並於 CloudMile 白皮書中提供適合您企業的變革管理（Change Management）策略。完成評估後，我們將協助您安排搬遷執行計畫，讓您更順利進行數位轉型。",
  "Strategy, Assessment, Roadmap": "策略評估",
  "Cloud Discovery": "雲端檢測",
  "Cloud Maturity Assessment": "雲端成熟度評估",
  "Action Planning": "行動計畫規劃",
  "Cloud Migration & Digital Transformation": "雲端搬遷與數位轉型",
  "Solution & Architecture": "架構與解決方案",
  "Migration Planning": "搬遷計畫",
  "Data & Cloud Migration": "數據與雲端搬遷",
  "Continuous Improvement & Optimization": "持續性改善與優化",
  "Operation Readiness & Efficiency": "準備情況評估與效率檢測",
  "Continuous Integration & Continuous Delivery": "持續性整合與發佈",
  "Site Reliability Engineering": "網站穩定性工程",
  "How to migrate?": "如何搬遷上雲？",
  "There are three ways to migrate to cloud__": "通常搬遷上雲有三種類型，分別是直接移轉（Lift and shift）、優化並移轉（Improve and Move）、重整並取代（Rip and replace）。",
  "Lift and shift": "直接移轉",
  "Migrate for Compute Engine": "Migrate for Compute Engine",
  "Migrate the on-premise or VM in other cloud to Google Cloud Engine": "將來自地端或其他雲的 VM 移轉至 GCE",
  "Google Cloud VMware Engine": "Google Cloud VMware Engine",
  "Migrate your VM to Google Cloud Platform": "將 VM 直接移轉至 Google 雲端平台",
  "Improve and Move": "優化移轉",
  "Migrate for Anthos": "Migrate for Anthos",
  "Migrate your application to Anthos GKE or container in GKE": "將應用程式移轉至 Anthos GKE 或 Google Kubernetes Engine 中的容器",
  "Rip and replace": "資料移轉",
  "Transfer Appliance": "Transfer Appliance",
  "Transfer data from TBs up to 1 PB to Google Cloud Storage": "透過硬體裝置將數百 TB 至 1PB 資料移轉至 Google Cloud Storage",
  "Transfer Service": "Transfer Service",
  "Transfer your online and on-premise data to Google Cloud Storage": "將線上和本地資料移轉至 Google Cloud Storage",
  "BigQuery Data Transfer": "BigQuery Data Transfer",
  "Transfer from SaaS data sources to BigQuery": "將其他 SaaS 的資料移轉至 BigQuery",
  "Want to know more?": "Want to know more?",
  "Reinvent the Foundation of your Business": "與 CloudMile 一同重塑您的企業商業基礎"
}